[LIHKG]強勢股鳩叫區(74)沒有底

第一次中1001

388做乜跌咁少

2007 使唔使咁勁

Put左？

係

我上星期都諗緊put佢定388

嘩 上個post終於10001

留名

屌又跌

今日港女咁硬

仲為2382 DUM緊春...

望就望BABA繼續插慰我寂寥

一百點上落

put有幾十格買個加大

上證跌咁少嘅

所以我覺得3點後有機再插

留名QQ目標價500

上證大大力托 ......

原來港女50天線跌穿左500天線

頂你碧桂園

石藥都轉燈

點後市咁 姐係聽日Happy Friday

晴巴有冇食咁D

痴線

日日包頭

上證複製咗前日美股走勢

好似好耐冇玩呢個logo
因為好多都跌到昏迷

升1點 ，美國跌 600點，習總又贏

中國或成最大贏家

晴巴幾時更新吓 FB ......

晴巴都比個市撚

個個左一巴右一巴靜哂

閉關做淡

我估計聽日之後 再展跌浪

新po留個名
彈多啲再沽佢老味

2382 直落地獄

每日講一次而家第幾層？

真係落緊地獄

2382呀
冇貨慘過食屎

唔使咁既
我地比人挾果陣都好慘

用內房夾？想加

快d 反彈, 今日想加沽

又想玩1918

3690 都put 左, 全部明星半新股都無用

2382

無位加添

穿前低

聲光孖寶

啲車股藥股開車未

瑞聲原來由高位跌左70% 曾幾何時$180

拿拿拿，1918第二枝長上影線

我加 2007

我預今日通道底會黎個反彈嫁

今日係比較重要既轉勢日

有轉過勢咩?

依加淆緊個跌浪比起Aug-Oct會再急左 然後11Oct會係新跌浪既頭 咁博反彈同反彈加沽既大計就告吹

平保跌得勁過尋日...

仲係價外

11 Oct - 24 Oct 已經行左反彈浪

啱啱係擴散三角形區間嘅一半幅度就回落？

有道理...已經同之前3座小山峰玩法唔同曬...

所以今日之後就轉勢下跌

牛市就企穩向上
熊市就等收皮
不過都可揀第隻易put d ge

其他都有PUT同熊 2318博佢高位追落後 水位多

你睇到2382

1918開車...呠呠

Ching加咗邊隻put?

自己揀啦

買一皮博1918下個月收20蚊樓下, 下個月睇下食幾多手飯

就係咁多識揀 可唔可以指教一下

唔多

晴巴如果今日唔回照唔照加put?

熊軍召集

941依然幾硬下

升牙！！

牛撚左未

宜加先加入熊軍會唔會太遲

水尾先黎入

彈緊啦

每日升 1 點?

睇下收市咩料先

2628 業績差, 唔通2318下星期一都

熊軍最後召集
預計下星期開展跌浪

已經有put 等緊到跌浪黎啦 i am ready

歐洲好勁

跌呀，多跌一點呀

匯豐會跌到去邊

我想平保往死裡跌
隻野挾走我幾皮野

今晚m記加大先

AMD落地獄啦

美市都好痴線

我要蘋果落地獄，2382 2018

蘋果到宜家都冇乜跌過
呢2隻先插為敬

apple 跌番 10% 孖寶唔知跌到去咗邊

但我仲好懊悔冇join到2382呢個party...
大家開心d

AMD

嘩 痴線 想過錢去美股... 等掃

不要興奮

V了

美股中概股好硬

每日跌少少先正

無反彈浪直接free fall?

oh... 倒V

好牛

baba 140 鑽底
差d挾死

北京銀保監局：避免強制平倉 股票質押賬面浮虧可不納入風險考評

個意思係咪叫人唔好賣股票？

又黎

金融機構既財務狀況會轉差

1周10大驚奇：勁過次按風暴！12萬億元炸彈隨時爆...

【7、股樓不樂觀！美股由散戶「接貨」 後果...】
講起股市，目前美股受關注的程度可能高於A股。本周有外媒指出，美股正處於大戶沽貨，散戶撈底的狀況，往往預示「血肉長城」或最終失守。

報道指出，目前華爾街和散戶在股市上的分歧愈來愈大，美銀美林數據顯示，散戶連續第3周買入股票，而俗稱「大戶」的機構和對沖基金則淨沽貨。由於散戶有需求，美銀美林客戶上周買股金額升至今年5月底以來最高。

雖然數據只反映一家銀行的客戶，但或多或少是市場縮影。對很多之前錯過了升浪的散戶來說，最近的股市拋售潮是一次撈底的機會，因為企業盈利增長20%，令股票估值下降，他們不會理解利淡因素，例如牛市已持續逾9年半、美國國債孳息攀升、企業未來盈利增長或放緩，以及全球地緣政治局勢持續緊張等。

嘉信理財首席投資策略師Liz Ann Sonders表示，散戶打死不退，仍大買股票，由此可見股市跌勢可能會持續下去，直到散戶購買力精疲力盡為止。

佢呢度又好似幾合理喎，所以點解次次啲卷商股一升個跌跌

但美國好多基金都睇淡
Sentiment

升

牙婆都sick

平保，融創落地獄啦

肯落地獄未

同哂路！

繼續睇淡 無咩好做
3690 都PUT 埋

上證股王落地獄了

1211都係今日業績，根據往績係大插，但唔係好敢賭

茅台

2333首先落地獄

真係無咩好做 ......

係咪 600519？

原來跌停左

跌停真係慘，走都無得走

咁誇張

大陸有得跌停 個10%

388屌

我意思係連矛台都跌得咁誇張

700 仲破緊底
700 2018 d 熊放左買唔番

咁美國股王都爆哂啦

我地夠有騰仔

痴線...330跌落黎...彈過一日咁大把...我已經唔識捉呢隻野

唔洗識捉 中央自己踩多幾腳落去

Apple未死

港女想升都唔得 高開200點都比呀爺一棍打落去

唔係好跌wo港女咩事

挾

跟據上兩個月要等期結之後先？

匯豐多數係中午出業績？

係，一陣都係

買定離手, 即將出孽績

遜預期少少

大貓 仆街

都係等大户演繹

1171 rip

爆升

3690升乜柒

痴線 爆咁多

睇死5仔落番去

1211睇圖似爆邊

屌

畀5%走人有良心

今日分鐘圖成座山咁...落緊

2318落地獄

願我們打聽對方天天重倉中國平安...

2382 繼續突破

熊仔大減價，又引人加倉

5仔都 5%

Put佢啦驚閪

隻隻跌指數升

挾死...

夜期 牛三

R 洲好勁

嚇鬼死我,等我仲狗衝去睇,點知得二百點

訓醒應該少一半
聽日再跌凸埋

聽日阿爺咪又係跌

又撚

美女deep V 夜期deep A

期結想夾上
但美股唔配合

嗚 撚呀

apple

lm

繼續跌呀

信念熊

跌咁少

人仔一個月內破7

咁冇信心

慢慢跌好呀，唔想大彈

吉利做咩

車股減稅wo

1211

1211 地獄之門已打開

扑中左...LP 45蚊尋日山腳買宜家都40格

不過屌...2318唔肯跌...想點

琴晚唔係吹回購計劃咩？

2318 同1211 同之前既2382 一樣
愈硬, 爆果陣大大棍落

發覺咩位開put都唔會輸

大哥唔好依d好冇

依家好壞消息都跌

2388

佢話未來回購，即係暗示個價跌佢咪回購囉

假設 我劇本係岩
26 轉勢日成立 已見高位 25062
之後陰跌10日

陰跌正呀

中國平安不知所謂！

倒升

又夾平安

痴線...縮vol倒輸緊，沽騰訊真係好過呢隻閤家鏟

倒升，挾上

又係11點

上證好無恥

垃圾700

水位多

佢點都係要仆街死, 呢隻野係被人托得撚誇張...呢個價等於上年大市2萬8, 2萬9既位置

好多基金重倉2318

同上年買2628唔買2318 d人嘅心態一樣

你點講到得, 我個倉贏到錢就得
之前一個浪時呢度有人講我點解做SC 2318
SO WHAT? 咪又係最後勝利
我都有博過佢反彈贏錢
你要TAG我係咩人隨便你

今朝見到-2百幾冇食到
依家又蟹

日經 美期 扯咗扯睇嚟等陣又要夾多夾

朝早做野冇食倒跌

巴打預佢彈到幾多? 想搵位沽

討論下姐巴打 齊齊贏多D

巴打唔好買咁大, 壓力大

悶局

融創第三枝避雷針

做淡真係悶聲發大財

成日夾到鳩叫呀

今次熊市d夾比起以前算好輕微

夾果陣死忍多數贏番

2382 都係食少少
3690 正

分散買，跟本輪流跌

我strong put頭兩隻咋

港鐵

823 點睇，熊唔熊得

今日爆埋恆生， 恆生已經係超級硬
下個到收息板， 不過put 領展唔知有無肉食

老美升 港女聽日跟唔跟

睇下期指，驚閪

又夾喇
唔會行b浪掛

老美 唔關我地事

又挾上了

2382 今日彈咁多既

尋日減左d 今日加番,
做多d 短線操作

個市陰跌, 5天線都上唔到
26/10 轉勢日已出今浪高位

收到 捱下價先

升百幾點夾到我覺得好似升緊500點咁

2382個d

開倉位唔太好
養下蟹先

高盛唱好2382

午後一開市勁恐怖

又夾

習慣下被挾啦

丁蟹效應收左皮

823破trend之旅

晴巴啱啱琴日先講過就大跌

痴筋 175

升係為左跌得更深

加咗少少平安

升災

3百點好喇
聽日睇下溝唔溝貨

真反彈?

10月22嗰日我都以為真反彈

美股駛唔駛咁強

有咩推介？

2318

來挾我吧

挾到

開市入牛收市走

一加put就彈 黑到

嘩 400點

內房

2318 係今個跌浪既清泉，上一次年頭既跌浪，佢就跌到仆街

好撚痛呀 師父

夾到呢個星期 下星期還啦 好嗎

Qq好升得

島型底？

價外put開始變粉狀

真係挾到傻

入番價兩三日又夾過

見到，安已不，淡倉係咪要走

仆街好冇信心家陣

500點都嚟

個市好難玩

夾爆喇
係咪要反手啊

痛到仆街

半日成交700億

挾到好痛啊

終於有隻綠色啦1211

B浪

大成交上升
真反彈？
我隻熊頂唔順了

比d信心啦你地

夾死了

爺閪到位走貨

靚啦，下解軌頂跌番落黎

3點有1000億性交

牛一

碧桂園攞命

發達，溝貨先係真理

你成日升個陣先溝貨嘅
家陣均價幾多

要針了

完了

約埋一齊針，沒有底

兄弟

夜期升緊喎

聽日又裂口升
幾日爆千幾點...

Trump 又出口術造市

大家都轉哂淡友啦

Just had a long and very good conversation with President Xi Jinping of China. We talked about many subjects, with a heavy emphasis on Trade. Those discussions are moving along nicely with meetings being scheduled at the G-20 in Argentina. Also had good discussion on North Korea!
再見了

人仔升返上6.924 聽日應該又400點了

畀佢撚足成年

做好友被撚
轉做淡友又撚
唔玩了

已經唔係成日買牛熊輪 對上幾次買又係咁 夜期美股都升緊二三百點 諗住聽日都收硬錢 點知第2朝Trump 又話貿易戰升級 即跌幾百點

真係買乜都輸 放哂啲正股轉做淡倉 第2日即升幾百點

蘋果 盤後跌 6% ，本來係好消息

三白武士...
斬熊了

入肉呀

500點呀

爆升都未過2萬6

淡友末日

Molamola

晴巴

唔通逃生門出現緊? 走唔走好?

難頂

變曬粉末

升左千五先黎斬同total loss差唔多

我成日覺得啲陰陽燭形態overfit
利申今日食好倉

一開市就咁高，無位入好慘

晴巴覺唔覺得行緊4浪? 呢轉反彈比上三個反彈浪係仲要快

打咗啦
去ifc針了

唉

斬呀

逃生門

就黎900點

真係熊二?

千升之日...
買LONG PUT等千跌點知千升...
仆街...
唉...

1000點

升1000點

1000點......

淨係睇升幅以為行緊牛三...

牛市都冇升1千點

兩國講個電話就一千點 玩死人

好野...食盡升浪呀!

痴線死哂lu

入7300博下

On9上證都冇升得咁爆
傾電話關香港乜事

睇黎比連燈仔燈到變牛三

滿地熊屍

大師終於現身，你好呀

原來1918陰道收窄爆上唔爆下...屌...
ALL DEAD...

真係痴撚線股市 牛市都冇見過升咁撚多

我豬撚到針牙ching

你唔係觀望無咩操作咩？輸咩嘢呀......

不是3寶嗎

原來半日成千億成交

唔睇了
個心up住up住
要調整下心情

番多份工對沖都唔掂

當年丁蟹就係咁樣死左

吉利升一成...精巴出曬精未...

希望升返去2幻9

應該加淡倉？

政治市

全撚部都係假㗎
仆街

過兩日侵侵又話唔愉快

保持鎮定 驚就減 唔知方向,琴晚一句就大轉勢

都係睇定啲先

晴巴呢

晴巴應該都幾傷

放咗一半

#metoo

未升完

買完跌又sad
冇買睇住升到傻又sad

Over 1000點 1600億成交 屌 肯定爆上

我唔係好敢開個倉睇輸左幾多...

屌一個電話都爆到咁

我個3690put

話大陸跪左 講到消除埋關稅 1日變左依大半年講的野冇哂 乜野Big deal咁勁

有時接受失敗 咪重新部署

副主席今日係咪放哂d股呀

唉趁低買貨，可惜

冇趁低買貨

玩完啦

我重傷，抱歉

又要del一排apps

晴巴保重

頂住呀

唔好再夾

NEW: A senior administration official tells me that the report president Trump is ready to cut a trade deal with China is not true. “There is a long way to go” on negotiations, the official said.

我彈出彈入你咬我食啊

保重，共勉之

點呀.....兩千點呀

我屌那星 又9up 星期一又跌返

星期一精彩

放長雙眼睇今日係咪最後逃生門

唉...
熊仔死曬

唔洗死喇

其實剩係識買牛熊係唔係好蝕底
呢d情況入左put輪或long put係唔係有得坐
利伸 新手只識買牛熊

我隻遠熊三日變近熊...

一日未到星期一一日未知邊個贏

利申今日有加

3.心態諗住熊市就死坐

我都係
輸凸曬...唉

吸收教訓啦

出年紅底

跌呀...跌呀...

呃咗我啲 put

Me 2

真係要開返個夜期倉
有咩事夜晚都可以走盞

咁彈黎彈去
點玩

撚狗市 星期一又跌過升點?

睇下個夜期咩料

千*

高追了

而家先跌🤦🏻‍♂️

殺左我熊 再跌
唉

呃鳩哂我啲貨

唉。。。

晴巴止蝕晒？

又跌。。。。。
好撚狗

到底係上定落，完全睇唔透

跌唔落

都唔想開 app 睇

好灰

哈跌番700幾點

仲有成手熊，應該襯而家走定keep

個post越黎越少人 個個入晒tg?

好在上禮拜五臨收市入得切隻近熊

應該俾個二千點再度critical hit...

3690 好強

上星期個下大絕 扣哂血

而家都唔知應該點

蟹緊put

d股似跌緊200點

如果無貨既話依家５０天都係會開put,
所以唔走太多
但聽日美國大選 都係要小心

其實星期五個心情好矛盾明明啲位去番啲頸線呀下降趨勢線啲位係開 put 位，但係午後嗰下真係頂唔住減咗貨

星期五最頂唔順係食完 lunch 挾大一口

迴避左1300 點
諗住QQ 295 put put 佢
下晝開番
好在有信念

1093

2018&2382

蘋果概念股

時間停止

連依度D巴打都唔見晒

上返3萬點先再叫我啦

佢妹到咁想傾咩 萬聖節有冇女陪咁？

妹妹吓

開始上

真係咁好升

好想加但係驚驚呀

我宜家港股個期權倉蟹曬
要用美股個倉救

上個星期輸到無哂信心

平安

仆街 我精神分裂喇

放心, 呢3棍咁狼死係會好快還, 升得快跌得快

好，支持你

淡友黎點個名先
邊個仲未針

個心已經針針地

我

幾時先肯free fall

島型底...做淡友好慘

針得

包頭保平安

啲平安升到上天喇

strike price $67, 我就黎痴線...

侵輸左眾議院 大陸有氣透好似係

大陸又贏.....

中國或成...

啲put 頂唔順啦

撚狗

冇事喇

死唔去喇

即刻唔痛

半個鍾跌咁多
又有咩消息出

淡友奇蹟日

屌啦星有隻熊俾人打咗把

今日呢支嘢

打咗我隻牛呀屌佢老母

熊*

想加沽

我淆底 ......

跌呀 屌你

又有機會溝貨

點都加少少沽

原因?

周圍都似 x 完

牛三

聽日又要叫春

唉屌

聽日又要升幾多

慘啦

企到265就不得了

今日又要點陪署

弱到
加沽岩哂

唔敢開 app 睇 ......

明日開心星期5

如果仲係熊市 係咪應該一浪低過一浪？
但見到好多隻都破左前浪頂

恆指仲係一浪低於一浪噃

咁又係 但175 388 1093個D又好奇怪

點數拉上補下...堆內銀平保個d老死都頂撚實個雞頭...

平保

依家係睇條50天頂唔頂到

尋日加左沽, 差d 捱唔住

80蚊封頂同我往死裡跌

好波

明知玩range何必等出方向...

何不等出方向

連續兩日都係由痛變無事，人都癲

檢討過, 等到出方向更加唔值博
偷步出手, 博26500 係頂

D 沽由谷底捱到上黎，覺得自己好叻

博50天線一值博過追沽 止蝕都冇咁傷
追沽捱價好辛苦

依家冇得預 1日1000點 想執餅碎食就要早一步 但上1000定落1000點冇人知 一係你就信念夠 諗好d先

其實 175 2018 2382 27 都仲係逆市跌緊

我當258 確認跌
但係265 落黎 已經行左800 點

練緊day trade 同細股
唔學多幾招真係乞食

長沽必勝

今日買姐係賭下午/聽日升定跌 細股唔炒起都唔知佢郁 仲要好似玩音樂椅咁 難玩

細股同day trade 既優點都係唔使理個市

今日可以開app黎睇啦

delete 咗 app

開市day trade 牛

晴巴覺唔覺得比起上年你搏左好多

258 確認升勢破壞

千升之日減咗三分一

淡友既happy Friday

上年好似博牛熊都係好細注間中
今年心態上都進取左好多

個市都唔同左啦

淡友有希望了

跌幾百冇感覺

牛市調整 又買多幾手 175

無位比你牛喎晴巴

幾格止左, 破day low 唔好再牛

成個星期未試過咁開心

呢d市一跌真係冇位入, 一開波都跌曬

跌600

qq put

所以262 偷步, 到今日確認跌就易被挾
向下望250

Miss左就等下次

今日會唔會跌得太急，追沽好似唔係咁好

我就係咁成日追沽瀨野， 最好等260

回番400點咁多？

1日都1000喇 個400容乜易

咁又係，呢個閪市咩都有可能

今晚打番個電話又牛三

YES...磨左幾日又要開車...

逼人過夜賭

1211呢隻垃圾硬係要炒上黎...仆你個街

車股 抵put喎

望下呢隻先啦

起碼落251以下先有希望

瑞聲

唔好啊1211 2318 唔沽得

孖寶

255

－700點

坐過夜

夜期

冇人

早晨

係咪入曬gp

唔係,係因為轉晒收息股無咩好叫

有無介紹
有d內銀係手，似乎都跌到咁上下，想溝

呢個禮拜目標２５０

Qq定hsi

why not both

都岩

但無咩位加沽

業績日暴跌？

256-257磨緊

業績前跌夠就食左先

d 牛好肥， 養多幾日可以開餐

悶到瞓著

3690 總算番家， 挾到hihi

美金破咗頂

Short明星股驚閪

咁玩埋1810
今日好消息倒跌

其實依家買D強勢股係咪可行？
例如968 3998 幅圖都係強勢 加上中價股少少 會唔會唔跟市？

往死裡跌啦仆街

道指跌300幾

put 得唔夠狠，都執到個麥記食

一定 deep V 嘅

一早有倉

堅持做淡 堅持信念🔥
挾爆無悔

400

睇黎我又將會再一次後悔冇PUT 2382
我埋2318同1211 PUT大蟹唔肯轉手

理論上 熊市既話 所有股都會跌
強勢股只係比較抗跌

所以首選係沽 5線向下既弱勢股
尢其大牛市炒高左果d
2382/2018/175/27

1211 強到 好似轉勢
今日止左 輸唔少
2318 應該會跟市跌
但最多70 都好收手
呢兩隻都揀錯左

臨訓入黎推推po
準備好聽日坐火箭未

到250啦

肥牛宴

食左3500 張,
250 仲有1000張, 可能唔食住

到２５０ 目標價， 番家既執執倉先

1211真係痴撚線

king of stock

2318 1211硬到

已cut

低位上返400點

痴撚線

轉燈

好彩朝早減左

有隻遠熊都keep左好耐下
佢呢個星期都無成交
賣又無人接貨，應該點算

屬牛 屬馬 淆底者企埋一邊 唔好望

又夾 屌

咩事 因為依單?
中美兩國領導人本月底舉行雙邊會談前，據報中美兩國恢復貿易談判。

係呀又係傾電話呀

今次個反應應該細過上次

好灰，全紅變全綠

清哂預佢上多日

要多d 短線操作

屌呀 老美跌600咩事都冇

呢單嘢明明係星期五發生，佢三日後先話收到風又咁啱係琴晚美股大跌完先放風話星期五通咗電話

殺完牛就上返哂

美股只影響開市同夜期

蘋果跌到咁瑞聲跌咁少

250 鐵底？

放低幾格應該會接
除非100%街貨

邊間做莊

法輕
我覺得呢間都算OK 你地牛熊買邊間莊?

day trade 熊

no.?

59842

掛低５格應該出到， 個莊會接

thanks 晴巴
咁我搵位睇下咩時候賣

跌呀, 多跌一點呀.gif

覺得嗰張嘢好邪 唔好再出

係 但我地洗唔洗去到依個地步 信邪

殺

條淡友死咗然後仲係大奇蹟日

拿, 呢樣我可以解釋俾人家, 因為次次都係我UPLOAD幅圖上黎
係因為我有PUT, o個日升或者大升挾倉
咪用呢幅圖囉

都係講吓笑啫，唔洗認真

.... 屌恆指張圖畫緊乜撚野

中海油目標價 $11.16......

撚狗撚到暈...未到熊三已經死緊大碌

屌訊仔份業績呢
彈都唔彈下

似唔似

兇多吉少 700通常都係收市先出

有D夾硬黎

啲無成交量支持嘅上升裂口

騰指

夜期啲升幅因為 QQ

夜期挾了

聽日唔過260 唔使驚
過左就IFC 等

真係好邪

歐洲股市都反屈上黎
真係利害啊我的國

QQ帶起全球股市

唉...

畀我做何韻詩得唔得

今浪真係好有熊二既味道

當確認熊二既時候熊三就黎緊...

暫時似中段 D傻散都仲未入場

尋日$50 走左， 今日54 再入番

Wow 騰仔ADR +17$

好耐冇睇個post
巴打們安好嗎

虛擬貨幣 有異動

Put得未

原先想高開唔過２６０即put
但依家唔夠高

咁快手已經轉燈

食

25740
25604
25450

呢個位既話尾市加沽

咁快食？

dt 玩法１００點 ５—１０ 格就食
25740 再睇

qq 冇力上挾唔死

琴日d long call無走
操作失誤
明明贏一皮

咩情況今日又唔敢開 app

唔使jump

唔洗上ifc住

晴巴 隻 2357

今日好多隻細股爆

上年 又係11月尾 細價股股災

全部金利風, 朱太

晴巴 下午你會開熊？ 上午市過左25740

晴巴淡倉係咪都打算260嘅話就止

破左day high 唔開淡

265

跌呀...多...

拎啲錢去搵何事通，期指估......跌

今日 真係冇咩好講

259止左大部分

就400點

又扯

跳樓bye

就黎50天線

冇方向靠邊站

入來先

午市升多300

好邪呀

唔到你唔信呀

今日和喇 大家拿返自己錢

已經冇人入黎
係咪針哂

咁嘅成交

呢個post 我唔留守喇
認得名既擺低tg 入gp
主要係tg 快過討論區
個gp 一樣輸到屍橫遍野
無no. 派 純討論

得閒上黎喇 冇入gp

download 個app la

好唔捨得各位手足

唔好喇，快啲推爆呢個 post 先啦

幫推

好唔捨得呢個post

你同 望我名巴打 入埋黎咪得

返工對沖

咁fb 會唔會update?

[url][/url]

我覺得晴巴應該唔會認得我

快啲推爆佢

記得上年年尾有個巴打買乜輸乜

幾高難度喎 , 十二月升到二月

高j之後放，放完就升
唔記得叫咩名

係咪 魔鬼在細節

唔該晴巴

支持副主席

Yes！

唉。。。。。

仲有 諗巴 係咪改咗名？唔見佢好耐，美股 post 都少出現

唸唔到名 冇改 但佢條友仔應該要忙喇

佢啲 Nvda Amzn 應該放晒啦

我又想入

自9月起就 冇出現了

唸哥已經清倉 轉攻定期+月供

我而家要召喚 名到唔諗 同 魔鬼在細節

輸到quit 左group

真副主席每次出現都係股市 調整之類 係向上定下

反正出現就會轉勢

啲美金一跌夜期又扯

尋晚老美急抽即刻平曬tvix...勁後悔

唸巴快d玩翻股票啦

老美又升

hi

洗心革面 遠離股市

唔投資由得d錢擺在度咩 最多咪買少d

唸唸

我TG
Posost都有

強勢強post正式收皮 下個牛市繼續

股*

Sorry打錯

求加

求加 想學野

晴巴 麻煩加我入。

晴巴好似仲未加我喎🙏🏼

我都冇

遲d 一次過

晴巴，由你上年討論3993開始已經有睇開你
見證住洛陽由3，4蚊上到6蚊，再跌返落黎
想繼續學野，謝謝

由最開始強勢股post 同facebook 一直有follow晴巴，雖然好少係呢度出post，希望之後有得繼續同晴巴學野

想繼續同大家討論 多謝晴巴指引過1918 個時

上年有留過言
求加

可以嘅話加埋我 thanks

晴巴 我比較少留言 但一直有追你個強勢股fb 同跟你學野
不求no只求繼續學你個套玩法

求入group

變左留IG post

留ig

我就唔入了
就係聽得太多人講
雖然點講都係自己錯
我要反省下先落場再玩

個 gp 到底有幾多人？

由呢個post 開始玩股， 上年贏多今年輸返

本身諗住入黎睇下有咩討論 點知又變左留tg

原來有咁多人 平時唔出聲

妹夠未

磨到好悶

有人辭官歸故里 有人漏夜趕科場

冇被add

唸巴

1211 變咗 頭肩底突破

W

有無睇錯？ 升穿咗條頸線

都無睇開嘅，好準？

車 畫個條線都係大約姐

加得熊啦

睇你表演

牛市唔買熊

你次次都係睇我仆街

我仲夾緊點加

等埋265 jump

一直都有追FB 同 強勢
想跟晴巴學多啲野

好唔慣tg...個個都唔識，講野勁亂

晴巴唔好走啦
追左強勢股post成年唔捨得
最多你FB出親post都Like啦

晴巴去左邊?輸太多所以走?

1579真係幾癲

一直都有like facebook同share 想繼續留意晴巴對個市既睇法

今日熊軍勝利

我都係，好難追post

叫全部人轉番做連登個名lol

晴巴可否加多一次 琴日miss左

鳩叫都冇人理

大家點睇屌米

谷底put撚咗呀

升呀

美團bb

假設尋曰26397係頂
向下望25400 , 1星期
260 262 值博位

知佢玩野次次係咁

咩環境全日無開過 app

含指跌緊552點

上面個西市未收唔想睇住

今晚美股整多碌就好

come on come on

Print money

最叻你你啦

捱咁多日終於可以抖一日

美期

嘩屌又黎 早左走

今日走咗？

你兩個入黎啦 好多討論緊 多幾十倍

感覺好亂 我都係覺得討論區好好多 ......

我唔想心掛掛 睇lihkg就得

下個 post 你開

支持

G持

一直都有做cd ro追強勢股post, 上年跟晴巴同咁多位師兄賺左唔少，想繼續跟咁多位學野，希望可以加我入group, thanks

跌呀! 跌多D呀.gif

一開市300點唔敢入put 又企咗係到

傻散心聲

好過豬錢

求加，舊年開始係到學野

今日直接插穿上升軌 定磨到星期五再插穿呢 好期待今日收市支燭

明明跌市點解隻隻都綠色

唔貼圖都出事

有冇人入左1918

冇

轉燈了

你又可以......

唔鳩叫,雖然年幾以來講過幾次野請問可唔可以都入埋呀,
每日上黎睇大家吹水鳩叫已經變成左習慣

點解個感覺好似勢轉左

11月真係轉咗好倉
差唔多又期結
靠邊站先

冇哂人lu

請珍惜鳩叫 post

仲有內房put?

2007

yes

上證又夾番上嚟

靠邊

我諗應該冇人再開post啦
又係全世界轉入Telegram

同埋睇大市都未熊完
唔玩反向工具入市太易輸錢

我都鐘意呢邊多D，兩邊蒲下頭先

我開

好奇一問
依家個group有幾多人

87

快啲推爆呢個先

有排喇

以前都唔覺有咁多人留過言

鳩叫都係某幾個，7成唔出聲

2662幅圖真係

TG入面可能都係咁

團團 跌牙

條數都冇正過

唔講野會bam

係 我之前都係咁被人踢左

Nflx tsla 都係

上證fall港女唔跟
大戶死頂到期結？

Happy Friday

個個掛住black friday買野

25,xxx - 26,400 在度玩升跌

食完反手又食再反手 晴巴發達

千升嗰日放咗嗰啲，唉

3690 落地獄

就快又踢你

上證幅圖大鑊

d 新股 冇錢搵的都係垃圾黎 上年4寶跌到...

我 del 咗個 tg app 啦

點解...

反而 tg 太多人講嘢 追得好辛苦

TG同what's app個d一樣 miss左咪由9佢... 重點會重覆有人講架喇

重點睇晴巴 fb 夠

無睇一排 媽媽奶

53倍PE

唔好呀 我而家成日講野

琴日減咗三分一先來落，屌

香港茅台

開新 post

但係宜家係tg真係方便啲
好小係到蒲頭了睇唔切兩邊
最多都係放工先追番呢邊

[LIHKG] 強勢股鳩叫區(75) 又到聖誕

開定先